你地係咪有D咩誤會？ 從來支持侵侵果班先係最撚熱愛和平果班

侵侵當唔洗打仗係政績黎
姐係連登支持侵侵果班
係最撚熱愛和平果班
姐係一班嘴遁最撚勁既和理非
支持以非暴力手段，即制裁手段解決國際問題